{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001801",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27931",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 BK 호텔"
    },
    "text": "GRAND OPEN記念特価イベントで、西帰浦BKホテルでリラックスできる機会を提供しています。 BKホテルは計55室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語でご案内いたします。 予約の際には、総宿泊人数に合わせた客室を選択して予約してください。 全客室料金は2名基準であり、予約時にお支払いいただく際にはチェックイン時に1名当たり5,000ウォンの追加料金をお支払いいただきます。 また、現在は朝食プロモーションも行っており、チェックイン時に決済する際には1人当たり5,000ウォンの追加料金を支払うと通常価格の半額で朝食を楽しむことができます。 宿泊時の人数を超えて予約された場合は、1人当たり1泊5,000ウォンの人数追加料金を支払う必要があります。 寝具類(敷布団、布団、枕)を追加で要請される場合、1泊当たり5,000ウォンの費用が追加で発生します。 ホテルの内部および全客室は禁煙エリアであり、喫煙はホテルの外部および1階指定エリアでのみ可能です。 訪問者のレビューを見ると、客室が大きくて清潔で、観光地に近いので位置的にも便利だそうです。 スタッフの親切さとリーズナブルな朝食で満足できる経験を提供しています。 ただ、浴室が滑ってけがをしたり怪我をしたりすることがあり、残念な気持ちを残したりもします。 この値段でこんなに高クオリティーな宿を済州島で見つけるのは難しいという意見もたくさんあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "BKホテルの客室数は何部屋ありますか？",
            "answer": "BKホテルは計55室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "朝食プロモーションについて教えてください。",
            "answer": "現在は朝食プロモーションを行っており、チェックイン時に決済する際には1人当たり5,000ウォンの追加料金を支払うと通常価格の半額で朝食を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室の予約時に注意すべきポイントはありますか？",
            "answer": "予約の際には、総宿泊人数に合わせた客室を選択して予約してください。全客室料金は2名基準であり、予約時にお支払いいただく際にはチェックイン時に1名当たり5,000ウォンの追加料金をお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "人数を超えて宿泊する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "宿泊時の人数を超えて予約された場合は、1人当たり1泊5,000ウォンの人数追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "寝具類の追加料金について教えてください。",
            "answer": "寝具類(敷布団、布団、枕)を追加で要請される場合、1泊当たり5,000ウォンの費用が追加で発生します。"
        },
        {
            "question": "ホテル内部および客室は禁煙ですか？",
            "answer": "ホテルの内部および全客室は禁煙エリアであり、喫煙はホテルの外部および1階指定エリアでのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューによると、BKホテルの立地はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューを見ると、BKホテルは観光地に近く、位置的にも便利だとされています。"
        },
        {
            "question": "BKホテルのスタッフの対応はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、BKホテルのスタッフは親切で満足できる対応をしているとされています。"
        },
        {
            "question": "BKホテルの料金に対するレビューはどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、BKホテルの料金に対しては高クオリティーな宿であり、この値段でこのような宿を見つけるのは難しいとの意見もあります。"
        },
        {
            "question": "BKホテルの浴室について教えてください。",
            "answer": "訪問者のレビューによると、BKホテルの浴室は滑りやすく、けがをする可能性があるとのことです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 568
    }
}